以前見人話呢對黑絲腳好正

明明係細路女嚟

冇人理 慘

鬼妹早熟
細路女都已經好正
難怪外國咁多cp 戀童
搭單問邊到有路可以屌細路女

我個post唔係咁嘅用意

驚以報

報驚

fbi

極危險

點解三日前嘅post都有人搵返出嚟覆

門鐘響啦

等緊警車

極危險

FBI is coming to town

條片好好笑

個細路女好蠢

你好壞

?

樓上
唔通樓主係同黨

不安